住瓏門一年 你問我答

如題

請唔請女傭

對樓下班水貨客有咩感想

第幾座

同大陸狗做鄰居有咩感受

啲大陸女人係咪又白又正

搬瓏門

已經有

得萬寧煩小小

少見
平時只係去泳池浸下
但係好多怪人

保齡球點收費？
其他設施？

高層特色户係唔係可以bbq?

利申：住century gateway

屯門公園嘈唔嘈

上面聽唔到

住左3年

一齊游水睇仔？

仔定女?
利申 : 住君臨天下

而家管理費幾錢？